收 中文5**作文卷 (不限年份)

大家好
我係一位兼職中文補習導師，主要教開小組補習
為左提升教學質素，我每年都會買十幾篇5**真跡，比我班學生參考

只需要soft copy，每份$80 - $100(視乎需求而定，sorry！)，亦唔會限制各位再將篇文賣比其他人
但需要大家授權我將篇文放落我自製既補習筆記

如有興趣，麻煩填一填下面份google form，我就會聯絡大家
謝謝！

$80就想買

尊重少少啦，一係就一口價$100...仲要$80-100..當人乞衣呀?

點解唔自已教5**同學出黎
要買人地
人地d卷都唔係你用嘅技巧寫出嚟
用嚟做範文有咩用

自己考完買卷咪得
不過補習佬有幾多真材實料

86分真跡 17年憤怒 幾$?

有意, study ig傾

上年明明係100-150
btw我啲卷應該賣到爛

想j 出價

自己每年去考拎個5**番黎就有一份

隨住年資你應該都有學生會拎唔同分數俾你將來既學生參考

利申 15 5**

15年 97分

700蚊放

推

圖呢

$100都嫌少啦
係就俾$500啦
$100我扔咗份野都唔俾你呀

2016年100-200 2017年100-150
今年100內

100蚊我都賣我拎去打飛機唔好

樓主欣師

5*收唔收

今年第一題收唔收

收

如果說話/綜合5**又收唔收

今年Q3 談知己 5**要唔要
利申： 未同考評局買卷